政府一見散哂水就又可以復工復課喇 罷工？散水lu！

多謝散水撚

番工番學仲好
幫手塞鐵
唔洗驚，見招拆招

警世: 二噁英禍港，中央冷氣中晒!!

正確態度
唔好理D放負分化